<resources>
    <string name="app_name">HellOworld</string>

    <string name="agree_1">
        제1조 (목적)\n
\n이 약관은 이으미(이하 “회사”)가 제공하는 안녕하세요 및 관련 서비스를 이용함에 있어 회사와 회원간의 권리, 의무 및 책임사항과 절차 등을 정하기 위해 만들어졌습니다.\n\n\n\n제2조 (정의)\n\n\n이 약관에서는 용어를 다음과 같이 정의하여 사용합니다.\n\n“서비스”란 회원의 단말기(모바일, 태블릿PC 등 각종 유무선 장치를 포함)를 통하여 회사가 제공하는 안녕하세요 및 관련 서비스 일체를 말합니다.\n“회원”이란 서비스에 접속하여 이 약관에 따라 회사와 이용계약을 체결함으로써 서비스를 이용하는 고객 여러분을 말합니다.\n“개인정보”란 회원의 식별과 서비스 제공을 위하여 회원이 직접 입력하여 메시지를 통해 서버로 전송되는 데이터입니다.\n\n제3조 (약관의 게시와 개정)\n\n이 약관은 회원이 쉽게 알 수 있도록 앱 및 http://www.sayhello.co.kr/ (이하 “웹사이트”)의 초기화면에 게시합니다.\n회사는 필요에 따라 “약관의규제에관한법률”, “정보통신망이용촉진및정보보호등에관한법률” 등 관련 법령을 위반하지 않는 범위 내에서 이 약관을 개정할 수 있습니다.\n회사가 약관을 개정하는 경우 적용일자 및 개정사항을 명시하여 적용일 14일 전에 웹사이트 기타 공지사항 게시판 또는 이메일을 통해 공지합니다.\n공지일로부터 14일 이내에 회원이 명시적으로 거부하지 않는 경우 개정 약관에 동의하신 것으로 봅니다.\n회원이 개정에 동의하지 않는다는 의사를 표시한 경우 회사는 개정된 약관을 적용할 수 없으며, 회원은 개정 약관의 효력 발생일부터 서비스를 이용하실 수 없습니다.\n\n제4조 (약관의 해석)\n\n이 약관에서 정하지 않은 사항이나 해석에 대하여는 관련법령 또는 상관례에 따릅니다.\n회사는 안녕하세요 내부의 개별 서비스에 대해 별도의 이용약관 또는 정책(이하 “별도약관”)을 둘 수 있으며, 그 내용이 이 약관과 충돌하는 경우 별도의 약관이 우선하여 적용됩니다.\n\n제5조 (이용계약의 체결)\n\n서비스 이용계약은 회원이 되고자 하는 사람(이하 “가입신청자”)이 약관에 동의하고 가입을 신청하면 체결됩니다. 필요한 경우 회사는 본인확인기관을통한 실명확인 및 본인인증을 요청할 수 있습니다.\n가입신청자는 가입신청 시 진실한 정보를 기재하여야 하며, 허위의 정보를 기재함으로 인한 불이익 및 법적 책임은 가입신청자에게 있습니다.\n가입신청자가 이전에 회원자격을 상실한 적이 있는 경우, 허위의 명의 또는 타인의 명의를 이용한 경우, 기타 승낙이 불가능한 사유가 있는 경우 승낙이 거부될 수 있습니다.\n회사는 서비스 관련설비의 여유 기타 기술상 또는 업무상의 이유로 승낙을 유보할 수 있으며, 그 결과를 가입신청자에게 알려드립니다.\n\n제6조 (회원정보의 변경)\n\n회원은 서비스 내 마이페이지 화면을 통하여 본인의 개인정보를 열람하고 수정할 수 있습니다. 단, 서비스 관리를 위하여 휴대폰 번호, 이름은 수정할 수 없습니다.\n가입신청시에 기재한 회원정보에 변동이 생긴 경우 이를 수정하거나 회사에 통지하여야 하며 미수정 또는 통지하지 않음으로 인한 불이익에 대하여 회사는 책임지지 않습니다.\n\n제7조 (서비스 내용)\n\n안녕하세요는 실시간으로 고객의 데이터(이동, 통화, 사용량 등 스마트폰 사용으로 발생하는 전반적인 데이터)를 메시지를 통해 서버로 전송하고, 특이사항이 발생하면 유관기관 및 관계자에게 알려 안부를 살피는 서비스입니다.\n① 회사가 회원에게 제공하는 안녕하세요 서비스의 기본 내용은 다음과 같습니다.\n\ni. 데이터 이상 발생시 보호자에게 연락 : 회원의 데이터에 이상징후 발생시 보호자에게 알림\n\n\n제8조 (서비스의 변경)\n\n회사는 운영상, 기술상의 필요에 따라 제공하는 서비스의 전부 또는 일부를 변경할 수 있으며, 이에 대하여 약관에 다른 규정이 없는 한 회원에게 별도의 보상을 하지는 않습니다.\n서비스를 변경하는 경우 변경사유 및 일자, 변경내용을 변경 7일 전 공지사항 게시판에 공지합니다. 단, 변경사유 또는 내용을 구체적으로 공지하기 어려운 경우에는 그 이유를 밝힙니다.\n\n제9조 (서비스의일시 중단)\n\n회사는 서비스관련설비 보수점검, 교체 및 고장, 통신두절 등 기술상 업무상의 이유로 서비스의 제공을 일시적으로 중단할 수 있습니다. 이 경우 사전에 통지함을 원칙으로 하지만, 부득이한 사유가 있는 경우 사후에 통지할 수 있습니다.\n서비스 일시 중단은 이메일 또는 서비스 내 공지사항, 서비스 웹사이트에 게시하는 방법으로 통지합니다.\n중단으로 인하여 회원이 손실을 입은 경우 회사는 통상적으로 예상 가능한 범위 내에서 서비스 기간 연장 등으로 보상할 수 있습니다. 단, 천재지변 등 불가항력에 의한 경우에는 보상하지 않습니다.\n\n제10조 (회원의 계약해지, 이용중지 요청 등)\n\n회원은 언제든지 서비스 이용계약 해지를 신청할 수 있으며 회사는 이를 즉시 처리합니다.\n\n제11조 (회사의 계약해지, 이용제한 등)\n\n회사는 다음의 경우 사전통보 없이 해당 회원과의 이용계약을해지하여 회원 자격을 상실시킬 수 있습니다.\ni. 회원이 사망한 경우\n\nii. 타인의 개인정보 또는 모바일 기기를 도용한 경우\n\niii. 회원이 가입시 작성한 개인정보가 허위임이 밝혀진 경우\n\niv. 다른 회원의 서비스 이용을 방해하는 등 전자거래질서를 위협하는 경우\n\nv. 서비스 외에서 회사, 운영자, 임직원 등을 사칭하는 경우\n\nvi. 무단으로 회사의 클라이언트 프로그램을 변경하거나 서버를 해킹하는등 시스템을 위협한 경우\n\nvii. 허위사실 유포, 위계기타 방법으로 회사의 명예 또는 신용을 훼손하거나 업무를 방해한 경우\n\nviii. 서비스에 관한 스팸성 홍보 활동을 하는 경우 \n\nix. 기타 본 약관상의 의무 또는 법령에 위반되는 행위를 한 경우\n\n\n제12조 (회원ID 및 비밀번호)\n\n회원ID(전화번호)와 비밀번호에관한 관리책임은 회원 본인에게 있으며, 회원은 제3자에게자신의 ID및 비밀번호를 알려주거나 이용하게 해서는 안됩니다.\n회원이 자신의 ID 또는비밀번호를 도난 당하거나 제3자가 사용하고 있음을 인지한 경우 즉시 회사에 통지하고 회사의 안내를 따라야합니다.\n제2항의 경우 회사에 통지하지 않거나, 안내에 따르지 않아 발생한 불이익에 대하여 회사는 책임지지 않습니다.\n\n제13조 (회사의의무)\n\n회사는 관련 법령 또는 이 약관을 위반하지 않으며, 계속적이고 안정적으로 서비스를 제공하기 위하여 최선을 다합니다.\n회사는 신용정보를 포함한 회원의 개인정보 보호를 위하여보안시스템을 갖추어야 하며 개인정보취급방침을 공시하고 준수하겠습니다.\n회사는 서비스 이용과 관련한 회원의 의견이나 불만사항 등이 정당하다고 인정할 경우 이를 처리하여야 합니다. 처리된 결과는 게시판 또는 이메일을 통해 회원에게 통보합니다.\n\n제14조 (회원의 의무)\n\n\n회원은 서비스 이용과 관련하여 다음의 행위를 하여서는 안됩니다.\n\ni. 서비스 이용 관련 제반 신청 및 변경행위 시 허위내용의등록\n\nii. 서비스 내 게시된 각종 정보의 무단 변경, 삭제 등 훼손\n\niii. 일체의 가공행위를 통해 서비스를 분해, 변경, 모방하는 행위\n\niv. 회사 기타 제3자의 지적재산권을 포함하여 권리를 침해하는 행위\n\nv. 다른 회원의 개인정보 수집하거나 명예를 손상하는 행위 vi. 회사의 동의 없이 광고를 전송하거나 외설, 폭력적인 정보 등을 노출하는 행위\n\nvii. 기타 약관상의 의무를 불이행하는 행위\n\nviii. 기타 불법, 부당한행위\n\n\n\n제15조 (저작권의귀속 및 이용제한)\n\n회사의 상표, 로고, 제공하는 서비스 및 광고내용에 관한 지적재산권 등의 권리는 회사에 귀속합니다.\n회원은 서비스를 이용함으로써 얻은 정보를 회사의 사전승낙없이 복제, 송신, 출판,배포, 방송 기타 방법에 의하여 영리목적으로 이용하거나 제3자에게 이용하도록 하여서는 안됩니다.\n\n제16조 (서비스관련 분쟁해결)\n\n회사는 서비스 이용과 관련한 회원의 의견이나 불만사항을신속하게 처리합니다. 단, 신속한 처리가 곤란한 경우에는그 사유와 처리일정을 통보하여 드립니다.\n회사와 회원간에 발생한 분쟁은 전자거래기본법에 의해 설치된 전자거래분쟁 조정위원회의 조정절차에 의해 해결할 수 있습니다.\n\n제17조 (서비스의종료)\n\n회사는 서비스를 종료하고자 하는 날로부터 3개월 이전에 이 약관 제3조 3항의 방법으로 회원에게 알립니다.\n종료 통지일로부터 서비스 종료일까지 서비스의 일부가 제한될수 있습니다.\n\n제18조 (준거법및 합의관할)\n\n회사와 회원간에 제기된 법적 분쟁은 대한민국 법을 준거법으로합니다.\n회사와 회원간의 분쟁에 관한 소송은 광주지방법원 또는 민사소송법 상의 관할법원에 제소합니다.\n\n부칙\n\n이 약관은 2020년 12월 15일부터 적용됩니다.\n이전의 약관은 이 약관으로 대체합니다.
    </string>

    <string name="agree_2">
        &lt;이으미&gt;(www.sayhello.co.kr이하 안녕하세요)은(는) 개인정보보호법에 따라 이용자의 개인정보 보호 및 권익을 보호하고 개인정보와 관련한 이용자의 고충을 원활하게 처리할 수 있도록 다음과 같은 처리방침을 두고 있습니다.\n\n&lt;이으미&gt;(안녕하세요) 은(는) 회사는 개인정보처리방침을 개정하는 경우 웹사이트 공지사항(또는 개별공지)을 통하여 공지할 것입니다.\n\n○ 본 방침은부터 2020년 12월 15일부터 시행됩니다.\n\n\n1. 개인정보의 처리 목적 &lt;이으미&gt;(www.sayhello.co.kr이하 안녕하세요)은(는) 개인정보를 다음의 목적을 위해 처리합니다. 처리한 개인정보는 다음의 목적이외의 용도로는 사용되지 않으며 이용 목적이 변경될 시에는 사전동의를 구할 예정입니다.\n\n가. 홈페이지 회원가입 및 관리\n\n회원 가입의사 확인, 회원제 서비스 제공에 따른 본인 식별·인증, 회원자격 유지·관리, 서비스 부정이용 방지 등을 목적으로 개인정보를 처리합니다.\n\n\n나. 민원사무 처리\n\n민원인의 신원 확인, 사실조사를 위한 연락·통지, 처리결과 통보 등을 목적으로 개인정보를 처리합니다.\n\n\n다. 재화 또는 서비스 제공\n\n콘텐츠 제공, 맞춤 서비스 제공, 본인인증, 연령인증 등을 목적으로 개인정보를 처리합니다.\n\n\n라. 마케팅 및 광고에의 활용\n\n신규 서비스(제품) 개발 및 맞춤 서비스 제공, 이벤트 및 광고성 정보 제공 및 참여기회 제공 , 인구통계학적 특성에 따른 서비스 제공 및 광고 게재 등을 목적으로 개인정보를 처리합니다.\n\n\n2. 개인정보 파일 현황\n\n1. 개인정보 파일명 : 서비스 이용정보\n개인정보 항목 : 이메일, 휴대전화번호, 자택주소, 비밀번호, 로그인ID, 성별, 생년월일, 이름, 신체정보, 서비스 이용 기록, 접속 로그\n수집방법 : 홈페이지, 생성정보 수집 툴을 통한 수집, 어플리케이션\n보유근거 : 서비스 이용에 따른 필수/선택 항목\n보유기간 : 10년\n관련법령 : 계약 또는 청약철회 등에 관한 기록 : 5년\n\n\n3. 개인정보의 처리 및 보유 기간\n\n① &lt;이으미&gt;(안녕하세요)은(는) 법령에 따른 개인정보 보유·이용기간 또는 정보주체로부터 개인정보를 수집시에 동의 받은 개인정보 보유,이용기간 내에서 개인정보를 처리,보유합니다.\n\n② 각각의 개인정보 처리 및 보유 기간은 다음과 같습니다.\n\n1.&lt;홈페이지 회원가입 및 관리&gt;\n&lt;홈페이지 회원가입 및 관리&gt;와 관련한 개인정보는 수집.이용에 관한 동의일로부터&lt;10년&gt;까지 위 이용목적을 위하여 보유.이용됩니다.\n보유근거 : 서비스 이용에 따른 필수/선택 항목\n관련법령 : 계약 또는 청약철회 등에 관한 기록 : 5년\n예외사유 :\n\n\n4. 개인정보의 제3자 제공에 관한 사항\n\n① &lt;이으미&gt;(www.sayhello.co.kr이하 안녕하세요)은(는) 정보주체의 동의, 법률의 특별한 규정 등 개인정보 보호법 제17조 및 제18조에 해당하는 경우에만 개인정보를 제3자에게 제공합니다.\n\n② &lt;이으미&gt;(www.sayhello.co.kr)은(는) 다음과 같이 개인정보를 제3자에게 제공하고 있습니다.\n\n1. &lt;의료기관, 헬스케어 서비스기업&gt;\n개인정보를 제공받는 자 : 의료기관, 헬스케어 서비스기업\n제공받는 자의 개인정보 이용목적 : 성별, 생년월일, 신체정보, 서비스 이용 기록, 접속 로그\n제공받는 자의 보유.이용기간: 3년\n5. 정보주체와 법정대리인의 권리·의무 및 그 행사방법 이용자는 개인정보주체로써 다음과 같은 권리를 행사할 수 있습니다.\n\n① 정보주체는 이으미에 대해 언제든지 개인정보 열람,정정,삭제,처리정지 요구 등의 권리를 행사할 수 있습니다.\n\n② 제1항에 따른 권리 행사는 이으미에 대해 개인정보 보호법 시행령 제41조제1항에 따라 서면, 전자우편, 모사전송(FAX) 등을 통하여 하실 수 있으며 이으미은(는) 이에 대해 지체 없이 조치하겠습니다.\n\n③ 제1항에 따른 권리 행사는 정보주체의 법정대리인이나 위임을 받은 자 등 대리인을 통하여 하실 수 있습니다. 이 경우 개인정보 보호법 시행규칙 별지 제11호 서식에 따른 위임장을 제출하셔야 합니다.\n\n④ 개인정보 열람 및 처리정지 요구는 개인정보보호법 제35조 제5항, 제37조 제2항에 의하여 정보주체의 권리가 제한 될 수 있습니다.\n\n⑤ 개인정보의 정정 및 삭제 요구는 다른 법령에서 그 개인정보가 수집 대상으로 명시되어 있는 경우에는 그 삭제를 요구할 수 없습니다.\n\n⑥ 이으미은(는) 정보주체 권리에 따른 열람의 요구, 정정·삭제의 요구, 처리정지의 요구 시 열람 등 요구를 한 자가 본인이거나 정당한 대리인인지를 확인합니다.\n\n\n\n6. 처리하는 개인정보의 항목 작성\n\n① &lt;이으미&gt;(www.sayhello.co.kr이하 안녕하세요)은(는) 다음의 개인정보 항목을 처리하고 있습니다.\n\n1&lt;홈페이지 회원가입 및 관리&gt;\n필수항목 : 이메일, 휴대전화번호, 자택주소, 비밀번호, 성별, 생년월일, 이름, 신체정보, 서비스 이용 기록, 접속 로그\n- 선택항목 :\n\n\n7. 개인정보의 파기&lt;이으미&gt;(안녕하세요)은(는) 원칙적으로 개인정보 처리목적이 달성된 경우에는 지체없이 해당 개인정보를 파기합니다. 파기의 절차, 기한 및 방법은 다음과 같습니다.\n\n-파기절차\n이용자가 입력한 정보는 목적 달성 후 별도의 DB에 옮겨져(종이의 경우 별도의 서류) 내부 방침 및 기타 관련 법령에 따라 일정기간 저장된 후 혹은 즉시 파기됩니다. 이 때, DB로 옮겨진 개인정보는 법률에 의한 경우가 아니고서는 다른 목적으로 이용되지 않습니다.\n\n-파기기한\n이용자의 개인정보는 개인정보의 보유기간이 경과된 경우에는 보유기간의 종료일로부터 5일 이내에, 개인정보의 처리 목적 달성, 해당 서비스의 폐지, 사업의 종료 등 그 개인정보가 불필요하게 되었을 때에는 개인정보의 처리가 불필요한 것으로 인정되는 날로부터 5일 이내에 그 개인정보를 파기합니다.\n\n-파기방법\n\n전자적 파일 형태의 정보는 기록을 재생할 수 없는 기술적 방법을 사용합니다\n\n\n\n8. 개인정보 자동 수집 장치의 설치•운영 및 거부에 관한 사항\n\n① 이으미 은 개별적인 맞춤서비스를 제공하기 위해 이용정보를 저장하고 수시로 불러오는 ‘쿠기(cookie)’를 사용합니다. ② 쿠키는 웹사이트를 운영하는데 이용되는 서버(http)가 이용자의 컴퓨터 브라우저에게 보내는 소량의 정보이며 이용자들의 PC 컴퓨터내의 하드디스크에 저장되기도 합니다. 가. 쿠키의 사용 목적 : 이용자가 방문한 각 서비스와 웹 사이트들에 대한 방문 및 이용형태, 인기 검색어, 보안접속 여부, 등을 파악하여 이용자에게 최적화된 정보 제공을 위해 사용됩니다. 나. 쿠키의 설치•운영 및 거부 : 웹브라우저 상단의 도구&gt;인터넷 옵션&gt;개인정보 메뉴의 옵션 설정을 통해 쿠키 저장을 거부 할 수 있습니다. 다. 쿠키 저장을 거부할 경우 맞춤형 서비스 이용에 어려움이 발생할 수 있습니다.\n\n9. 개인정보 보호책임자 작성\n\n① 이으미(‘www.sayhello.co.kr’이하 ‘안녕하세요) 은(는) 개인정보 처리에 관한 업무를 총괄해서 책임지고, 개인정보 처리와 관련한 정보주체의 불만처리 및 피해구제 등을 위하여 아래와 같이 개인정보 보호책임자를 지정하고 있습니다.\n\n▶ 개인정보 보호책임자\n성명 :김대성\n직책 :운영팀장\n직급 :팀장\n연락처 :01035472357, meetdaesung@gmail.com,\n※ 개인정보 보호 담당부서로 연결됩니다.\n\n▶ 개인정보 보호 담당부서\n부서명 :운영실\n담당자 :김대성\n연락처 :개인정보처리의 위탁에 관한 사항, meetdaesung@gmail.com,\n② 정보주체께서는 이으미(‘www.sayhello.co.kr’이하 ‘안녕하세요) 의 서비스(또는 사업)을 이용하시면서 발생한 모든 개인정보 보호 관련 문의, 불만처리, 피해구제 등에 관한 사항을 개인정보 보호책임자 및 담당부서로 문의하실 수 있습니다. 이으미(‘www.sayhello.co.kr’이하 ‘안녕하세요) 은(는) 정보주체의 문의에 대해 지체 없이 답변 및 처리해드릴 것입니다.\n\n10. 개인정보 처리방침 변경\n\n①이 개인정보처리방침은 시행일로부터 적용되며, 법령 및 방침에 따른 변경내용의 추가, 삭제 및 정정이 있는 경우에는 변경사항의 시행 7일 전부터 공지사항을 통하여 고지할 것입니다.\n\n\n\n11. 개인정보의 안전성 확보 조치 &lt;이으미&gt;(안녕하세요)은(는) 개인정보보호법 제29조에 따라 다음과 같이 안전성 확보에 필요한 기술적/관리적 및 물리적 조치를 하고 있습니다.\n\n1. 정기적인 자체 감사 실시\n개인정보 취급 관련 안정성 확보를 위해 정기적(분기 1회)으로 자체 감사를 실시하고 있습니다.\n\n2. 개인정보 취급 직원의 최소화 및 교육\n개인정보를 취급하는 직원을 지정하고 담당자에 한정시켜 최소화 하여 개인정보를 관리하는 대책을 시행하고 있습니다.\n\n3. 해킹 등에 대비한 기술적 대책\n&lt;이으미&gt;(안녕하세요)은 해킹이나 컴퓨터 바이러스 등에 의한 개인정보 유출 및 훼손을 막기 위하여 보안프로그램을 설치하고 주기적인 갱신·점검을 하며 외부로부터 접근이 통제된 구역에 시스템을 설치하고 기술적/물리적으로 감시 및 차단하고 있습니다.\n\n4. 개인정보의 암호화\n이용자의 개인정보는 비밀번호는 암호화 되어 저장 및 관리되고 있어, 본인만이 알 수 있으며 중요한 데이터는 파일 및 전송 데이터를 암호화 하거나 파일 잠금 기능을 사용하는 등의 별도 보안기능을 사용하고 있습니다.\n\n5. 접속기록의 보관 및 위변조 방지\n개인정보처리시스템에 접속한 기록을 최소 6개월 이상 보관, 관리하고 있으며, 접속 기록이 위변조 및 도난, 분실되지 않도록 보안기능 사용하고 있습니다.\n\n6. 개인정보에 대한 접근 제한\n개인정보를 처리하는 데이터베이스시스템에 대한 접근권한의 부여,변경,말소를 통하여 개인정보에 대한 접근통제를 위하여 필요한 조치를 하고 있으며 침입차단시스템을 이용하여 외부로부터의 무단 접근을 통제하고 있습니다.\n\n7. 문서보안을 위한 잠금장치 사용\n개인정보가 포함된 서류, 보조저장매체 등을 잠금장치가 있는 안전한 장소에 보관하고 있습니다.\n\n8. 비인가자에 대한 출입 통제\n개인정보를 보관하고 있는 물리적 보관 장소를 별도로 두고 이에 대해 출입통제 절차를 수립, 운영하고 있습니다.\n
    </string>

    <string name="agree_3">
        안녕하세요 서비스 이용을 위한 개인정보 수집.이용 동의서\n\n\n ‘안녕하세요’(이하 ‘서비스’)는 개인정보를 중요시하며\, “개인정보보호법”에 관한 법률을\n준수하고 있습니다. 서비스는 개인정보취급방침을 통하여 회원님께서 제공하시는 개인정보가 어떠한 용도와 방식으로 이용되고 있으며\, 개인정보보호를 위해 어떠한 조치가 취해지고 있는지 알려드립니다.\n\n\n□ 개인정보 수집․이용 내역\n(1) 성명\, 휴대전화번호\, 성별\, 생년월일\, 주소\n수집목적 : 회원의 정보를 파악\, 데이터를 연결하기 위한 목적\n보유기간 : 10년\n\n(2) 보호자 연락처\n수집목적 : 회원의 이상징후 발생시 긴급연락을 위한 연락망\n보유기간 : 10년\n\n(3) 스마트폰 정보(기종\, 버전)\n수집목적 : 전송오류 및 기기문제로 인한 서비스 이용 상태 파악\n보유기간 : 10년\n\n\n□ 아래와 같이 민감정보를 처리합니다.\n(1) 건강정보(질병이력 등)\n수집목적 : 회원의 거주지역 날씨 및 환경에 따라 건강정보와 비교하여 보호자 및 관계자에게 위험을 알리기 위함\, 연령\, 성별에 따른 건강정보\n데이터베이스 구축\n보유기간 : 10년\n\n\n□ 제 3자 제공 내역 및 목적\n(1) 제공받는자 : 의료기관\, 헬스케어 서비스 기업\n수집목적 : 건강데이터 분석\n보유기간 : 10년\n\n\n※ 위와 같이 개인정보를 처리하는데 동의를 거부할 권리가 있습니다.\n그러나 동의를 거부할 경우 일부 서비스 제공이 제한 될 수 있습니다.
    </string>

    <string name="agree_4">
        위치기반 서비스 이용약관\n\n\n제1조 (목적)\n본 약관은 회원(서비스 약관에 동의한 자를 말합니다. 이하 “회원”이라고 합니다.)이 이으미 (이하 “회사”라고 합니다.)가 제공하는 ‘안녕하세요’(이하 “서비스”라고 합니다)를 이용함에 있어 회사와 회원의 권리•의무 및 책임사항을 규정함을 목적으로 합니다.\n\n제2조 (이용약관의 효력 및 변경)\n1. 본 약관은 회원이 본 약관에 동의하고 회사가 정한 소정의 절차에 따라 서비스의 이용자로 등록함으로써 효력이 발생합니다.\n2. 회원이 온라인에서 본 약관의 동의하기 버튼을 클릭하였을 경우 본 약관의 내용을 모두 읽고 이를 충분히 이해하였으며\, 그 적용에 동의한 것으로 봅니다.\n3. 회사는 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률\, 콘텐츠산업 진흥법\, 전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률\, 소비자기본법 약관의 규제에 관한 법률 등 관련법령을 위배하지 않는 범위에서 본 약관을 개정할 수 있습니다.\n4. 회사가 약관을 개정할 경우에는 기존약관과 개정약관 및 개정약관의 적용일자와 개정사유를 명시하여 현행약관과 함께 그 적용일자 10일 전부터 적용일 이후 상당한 기간 동안 공지만을 하고\, 개정 내용이 회원에게 불리한 경우에는 그 적용일자 30일 전부터 적용일 이후 상당한 기간 동안 각각 이를 서비스 홈페이지에 게시하거나 회원에게 전자적 형태(전자우편\, SMS 등)로 약관 개정 사실을 발송하여 고지합니다.\n5. 회사가 전항에 따라 회원에게 통지하면서 공지 또는 공지∙고지일로부터 개정약관 시행일 7일 후까지 거부의사를 표시하지 아니하면 이용약관에 승인한 것으로 봅니다. 회원이 개정약관에 동의하지 않을 경우 회원은 이용계약을 해지할 수 있습니다.\n제3조 (관계법령의 적용)\n본 약관은 신의성실의 원칙에 따라 공정하게 적용하며\, 본 약관에 명시되지 아니한 사항에 대하여는 관계법령 또는 상관례에 따릅니다.\n\n제4조 (서비스의 내용)\n회사가 제공하는 서비스는 아래와 같습니다.\n\n서비스명 : 안녕하세요\n2. 서비스 내용 : 회원은 안녕하세요를 이용함과 동시에 이상징후 발생시(낙상\, 움직임 없음\, 스마트폰 미사용 등 회원의 동작이 발생하지 않을 경우)긴급 출동 및 구조를 진행하기 위해 위치기반 서비스를 실행 및 회사는 이를 수집할 수 있다. \n제5조 (서비스 내용변경 통지 등)\n1. 회사가 서비스 내용을 변경하거나 종료하는 경우 회사는 회원의 등록된 전자우편 주소로 이메일을 통하여 서비스 내용의 변경 사항 또는 종료를 통지할 수 있습니다.\n2. 1항의 경우 불특정 다수인을 상대로 통지를 함에 있어서는 웹사이트 등 기타 회사의 공지사항을 통하여 회원들에게 통지할 수 있습니다.\n\n제6조 (서비스 이용의 제한 및 중지)\n1. 회사는 아래 각 호의 1에 해당하는 사유가 발생한 경우에는 회원의 서비스 이용을 제한하거나 중지시킬 수 있습니다.\n① 회원이 회사 서비스의 운영을 고의 또는 중과실로 방해하는 경우\n② 서비스용 설비 점검\, 보수 또는 공사로 인하여 부득이한 경우\n③ 전기통신사업법에 규정된 기간통신사업자가 전기통신 서비스를 중지했을 경우\n④ 국가비상사태\, 서비스 설비의 장애 또는 서비스 이용의 폭주 등으로 서비스 이용에 지장이 있는 때\n⑤ 기타 중대한 사유로 인하여 회사가 서비스 제공을 지속하는 것이 부적당하다고 인정하는 경우\n2. 회사는 전항의 규정에 의하여 서비스의 이용을 제한하거나 중지한 때에는 그 사유 및 제한기간 등을 회원에게 알려야 합니다.\n\n제7조 (개인위치정보의 이용 또는 제공)\n1. 회사는 개인위치정보를 이용하여 서비스를 제공하고자 하는 경우에는 미리 이용약관에 명시한 후 개인위치정보주체의 동의를 얻어야 합니다.\n2. 회원 및 법정대리인의 권리와 그 행사방법은 제소 당시의 이용자의 주소에 의하며\, 주소가 없는 경우에는 거소를 관할하는 지방법원의 전속관할로 합니다. 다만\, 제소 당시 이용자의 주소 또는 거소가 분명하지 않거나 외국 거주자의 경우에는 민사소송법상의 관할법원에 제기합니다.\n3. 회사는 타사업자 또는 이용 고객과의 요금정산 및 민원처리를 위해 위치정보 이용•제공․사실 확인 자료를 자동 기록•보존하며\, 해당 자료는 1년간 보관합니다.\n4. 회사는 개인위치정보를 회원이 지정하는 제3자에게 제공하는 경우에는 개인위치정보를 수집한 당해 통신 단말장치로 매회 회원에게 제공받는 자\, 제공일시 및 제공목적을 즉시 통보합니다. 단\, 아래 각 호의 1에 해당하는 경우에는 회원이 미리 특정하여 지정한 통신 단말장치 또는 전자우편주소로 통보합니다.\n① 개인위치정보를 수집한 당해 통신단말장치가 문자\, 음성 또는 영상의 수신기능을 갖추지 아니한 경우\n② 회원이 온라인 게시 등의 방법으로 통보할 것을 미리 요청한 경우\n\n제8조 (개인위치정보주체의 권리)\n1. 회원은 회사에 대하여 언제든지 개인위치정보를 이용한 위치기반서비스 제공 및 개인위치정보의 제3자 제공에 대한 동의의 전부 또는 일부를 철회할 수 있습니다. 이 경우 회사는 수집한 개인위치정보 및 위치정보 이용\, 제공사실 확인 자료를 파기합니다.\n2. 회원은 회사에 대하여 언제든지 개인위치정보의 수집\, 이용 또는 제공의 일시적인 중지를 요구할 수 있으며\, 회사는 이를 거절할 수 없고 이를 위한 기술적 수단을 갖추고 있습니다.\n3. 회원은 회사에 대하여 아래 각 호의 자료에 대한 열람 또는 고지를 요구할 수 있고\, 당해 자료에 오류가 있는 경우에는 그 정정을 요구할 수 있습니다. 이 경우 회사는 정당한 사유 없이 회원의 요구를 거절할 수 없습니다.\n① 본인에 대한 위치정보 수집\, 이용\, 제공사실 확인자료\n② 본인의 개인위치정보가 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 또는 다른 법률 규정에 의하여 제3자에게 제공된 이유 및 내용\n4. 회원은 제1호 내지 제3호의 권리행사를 위해 회사의 소정의 절차를 통해 요구할 수 있습니다\n\n제9조 (손해배상)\n1. 회사가 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 제15조 내지 제26조의 규정을 위반한 행위로 회원에게 손해가 발생한 경우 회원은 회사에 대하여 손해배상 청구를 할 수 있습니다. 이 경우 회사는 고의\, 과실이 없음을 입증하지 못하는 경우 책임을 면할 수 없습니다.\n2. 회원이 본 약관의 규정을 위반하여 회사에 손해가 발생한 경우 회사는 회원에 대하여 손해배상을 청구할 수 있습니다. 이 경우 회원은 고의\, 과실이 없음을 입증하지 못하는 경우 책임을 면할 수 없습니다.\n\n제10조 (면책)\n1. 회사는 다음 각 호의 경우로 서비스를 제공할 수 없는 경우 이로 인하여 회원에게 발생한 손해에 대해서는 책임을 부담하지 않습니다.\n① 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력의 상태가 있는 경우\n② 서비스 제공을 위하여 회사와 서비스 제휴계약을 체결한 제3자의 고의적인 서비스 방해가 있는 경우\n③ 회원의 귀책사유로 서비스 이용에 장애가 있는 경우\n④ 제1호 내지 제3호를 제외한 기타 회사의 고의∙과실이 없는 사유로 인한 경우\n2. 회사는 서비스 및 서비스에 게재된 정보\, 자료\, 사실의 신뢰도\, 정확성 등에 대해서는 보증을 하지 않으며 이로 인해 발생한 회원의 손해에 대하여는 책임을 부담하지 아니합니다.\n\n제11조 (규정의 운용)\n1. 본 약관은 대한민국법령에 의하여 규정되고 이행됩니다.\n2. 본 약관에 규정되지 않은 사항에 대해서는 관련법령 및 상관습에 의합니다.\n\n제12조 (분쟁의 조정 및 기타)\n1. 회사는 위치정보와 관련된 분쟁에 대해 당사자 간 협의가 이루어지지 아니하거나 협의를 할 수 없는 경우에는 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 제28조의 규정에 의한 방송통신위원회에 재정을 신청할 수 있습니다.\n2. 회사 또는 고객은 위치정보와 관련된 분쟁에 대해 당사자 간 협의가 이루어지지 아니하거나 협의를 할 수 없는 경우에는 개인정보보호법 제43조의 규정에 의한 개인정보분쟁조정위원회에 조정을 신청할 수 있습니다.\n\n제13조 (회사의 연락처)\n회사의 상호 및 주소 등은 다음과 같습니다.\n\n1. 상호 : 이으미\n2. 대표자 : 박우미\n3. 주소 : 광주광역시 동구 금남로 245 5층\n4. 대표전화 : 1666-4594\n\n부칙\n제1조(시행일) 이 약관은 2020년 12월 15일부터 시행한다.
    </string>

    <string name="agree_5">
        안녕하세요 서비스 이용을 위한 마케팅 이용 동의서\n\n\n\n□ 홍보마케팅 목적 개인정보 수집(선택사항)\n    1. 항목 : 성명\, 전화번호\n    2. 수집목적 : 병원 각종소식\, 이벤트 및 홍보\n    3. 보유기간 : 5년\n\n※ 개인정보의 수집 및 이용에 동의하지 않을 권리는 있으나\, 동의를 거부한 경우 병원 각종소식 수신 및 이벤트 참여에 제한이 있을 수 있습니다.
    </string>
</resources>